其實之前咁多單白宮聯署，有邊單係有下文？

係咪鳩填既多？

好似冇人跟進咁
白宮係咪condom？

每一個聯署裡面嘅每一個簽名，都係我哋行到呢一步嘅動力，多一個簽名就多一分美國政檀嘅留意，點會冇用？

之前有一個聯署有得到回應我和處理 不過我唔記得左系邊份聯署 所以我肯定聯署系有用的 所以我先堅持簽落去 不過聯署太多 需時處理 俾d時的人地 你做野都要時間啦 更何況白宮喎

係咪 48 小時內覆你

60日啊大佬
咁急做乜